鐘意食辣既同我入黎

鐘意食辣但身邊好多朋友都唔食得辣所以開左個tg gp
召集鐘意食辣既朋友
快d加入我地瘋狂食辣
Tg:

唔算食得好辣但都鍾意食辣野
食麵/打邊爐無辣不歡

而家食得到既辣度維持起特辣大辣 黎緊可能會食雙特
諗起就流口水

人人都叫我做King of 辣

加入我地一齊食辣

Up